有腦入電動車三傻, 冇腦入tsla

中國電動車起來了
中國又贏

想支持中國
港股有咩相關股可以入

福壽園， 內循環股皇